中大舊生話好心痛！

Jodie Leung
中大舊生
GBA Outstanding Woman Entrepreneur?

極品藍絲

［奇珍異獸］SaveHK深藍大頭

中大出啲咁嘅人應該激鳩死啲建校先賢

條友賣大灣區樓

好似天線得得B

咁都畀你搵到 西鳩利

中大有佢做舊生真心痛

臭閪

政府啲錢係嚟自邊個？？

btw 中大建校歷史條狗西睇個樣都唔識㗎啦

中大建校起已經違反左國安法 夠薑咪炸左間大學佢囉

班廢中廢老成日都要靠踩大學生嚟滿足自己脆弱心靈
真係好可憐

話說我有個藍屍大頭照
使唔使俾你

相由心生，肯定係以前細個已經種下惡毒心腸，搞到之後人越大樣越醜

你想要

我都想要